# Teste Front-end - App Facilita

Primeiro queremos te dar os parabéns por ter chegado nesta etapa do processo seletivo para a vaga de desenvolvedor Front-end. A partir de agora você tem a oportunidade de nos mostrar um pouco dos seus conhecimentos técnicos e isso se faz necessário para nos permitir entender como você se encaixa em nossa equipe. 

**Dividimos este teste em dois níveis. Que são:**

- **Nível 1**: Avalia capacidades técnicas em front-end básico
- **Nível 2**: Avalia capacidade técnicas em front-end intermediário

**Você pode optar por executar apenas o nível 1 ou, nível 1 + nível 2**

## Desafio:

Seu objetivo é criar um app de TodoList que seja possível:

- Listar tarefas
- Adicionar tarefa
- Excluir tarefa
- Marcar tarefa como concluída
- Buscar tarefas pelo título

## Telas do APP

![Home](https://gestao.appfacilita.com/tasks-app/home.png?v=2)
![Lista de Tarefas](https://gestao.appfacilita.com/tasks-app/lista-tarefas.png?v=2)
![Modal adicionar Tarefa](https://gestao.appfacilita.com/tasks-app/modal-cadastro-tarefas.png?v=2)
![Modal adicionar Tarefa 2](https://gestao.appfacilita.com/tasks-app/modal-cadastro-tarefas-preenchido.png?v=2)
![Modal mensagem](https://gestao.appfacilita.com/tasks-app/modal-mensagem-confirmacao.png?v=2)


## Pré-requisito - Nível 1

Aqui vamos avaliar a sua capacidade técnica para montar as telas da aplicação. Vamos avaliar a qualidade do seu código HTML/CSS, se você tem conhecimentos mínimos de Vue.js e como você vai estruturar o projeto. Os pré-requisitos são:

- Utilizar Vue.js versão 2+ (Não utilizar a versão 3)
- Montar as telas do app seguindo fielmente o design 
- Não utilizar nenhum framework CSS
- Utilizar Stylus como pré-processador CSS
- Componentizar os elementos das telas o máximo possível.

## Pré-requisito - Nível 2

Aqui vamos avaliar os seus conhecimentos em JavaScript, sua lógica de programação e como você vai organizar o seu código. Os requisitos são:

- Programar a aplicação TodoList
- Utilizar localstorage para persistir os dados
- Utilizar ECMAScript 6+
- Colocar projeto no Github


### Plus - Nível 1

Quer ganhar pontos a mais na sua avaliação? Faz pra gente:

- Responsividade das telas
- Comente o código criando uma mini documentação
- Hospede o projeto em um servidor e nos mande a URL para visualização.

### Plus - Nível 2

Prove pra gente que você é realmente fera no JavaScript. 

- Crie o recurso de edição da tarefa
- Implemente uma busca que utiliza os campos título e descrição juntos.
- Ao listar todas as tarefas, ordene a lista de acordo com a prioridade: Urgentes, Importantes, Outras
- Utilize o Vuex

### Prazo de entrega:

- **Nível 1:** 3 dias
- **Nível 1 e 2:** 7 dias

### Dúvidas?

Em caso de dúvidas você pode entrar em contato com o nosso RH

### Outras Informações

- **Ícones** - https://fontawesome.com/
- **Software** - https://www.figma.com/
- **Fontes** - (https://gestao.appfacilita.com/tasks-app/gilroy-font.zip)

### Autor do Teste

- Raphael Nikson - App Facilita
